飲食界：收緊措施令聖誕市道氣氛可能受損

消息指，政府將再次收緊社交距離措施，食肆再次限最多4人一枱、酒吧限2人一枱，食肆酒吧營業時間再收緊至午夜。香港餐飲聯業協會會長黃家和表示，由於近日疫情急速反覆，相信政府要在短時間內做決定，因此未有詳細與業界商討安排。他指，若再收緊措施，一定影響飲食業生意，預料專門做夜市的餐廳或酒吧受影響特別大。他又說，本月和下月是餐飲業界的傳統旺季，如收緊措施，下月聖誕節假期市道氣氛可能受損。

黃家和預料，如再收緊每檯人數上限，飲宴氣氛會大打折扣，或有顧客一再延後甚至取消飲宴；但為防控疫情，業界只好無奈接受。至於當局研究參考酒吧做法，要求食客在食肆內，若要到另一檯敬酒或聊天，一定要配戴口罩，黃家和指，留意到近期舉辦飲宴的顧客相當克制，不會隨意離開座位敬酒。

唔全面封關清0咪咁

ok
廢老叫雞群組

封框唔唔封關就咁

又攬炒藍店

果日book 大班樓 逸東軒 full到痴線
大班樓book到下年

做本地客既鋪真係好旺

你班人用心不良 影響防疫

依定你班人出到糧重要 定防疫重要

拉高哂感染數字 尊貴既百毒不侵人種點黎港

廿蚊張準備出嚟叫春

搵淫賤聯啦！！

同我執哂佢

同廿蚊張講囉

身為支那人慶乜撚野聖誕？12月26日毛誕喎

annual dinner全滅

邊個反對 DQ 邊個！

施永青成為最大贏家

你外賣減價大把人買啦

施生最開心

攬炒唔係口號

飲食業反政府？有無犯党安法

唔搵立法會議員幫手

因為個業界代表另一身份係行政會議成員